mewe 入群不要回答以下問題

推
黑警死全家

收下把口都唔得嘅

黑警真係
用下腦啦屌

建議個個冇都話有啦
和理非講到自己係勇武
人人都係前線勇武
夠薑咪拉晒全grp

私隱度好底，要搵唔難

香港之友
極重藍氣

入呢d grp 用假account係常識
同埋不嬲唔建議係social media post 自己個人資料

果d post 相呃like果d喺我眼中係on9

開個假ACC入

啲問題好似做問卷

有啲問題都唔知佢想答咩

第一題已經唔識答

屌啲字體睇死人

又嚟！放過我地香港人啦！
-

推

pin this

Use your brain, like, all the time. Please.